有無人睇過動物之國

青年篇之後唔知睇緊咩 但之前其實好好睇

其實好正
Sup型主角捱到最後都好有用 雖然鳩鳩地

矢量球又走返加旋個模式

好正

D人樣一樣喇

不過唔吸引